準備出元朗請入一入黎

我知單野令人憤怒，但今晚不宜作戰。原因如下

1.人地有預謀，有裝備分分鐘係刀。如果冇裝就送頭，低級裝都送，如果高級裝就俾黑警搞

2.人地養精蓄銳，我地作戰成日，會攰。

3.我地臨時徵兵，連戰略都冇，組出來只係烏合之眾

我唔係叫大家唔報仇，但打仗不是靠一時之勇。
所謂兵不厭詐，襯佢唔為意搞佢先最大效益。

等有周詳計劃，分幾組人，分配工作

如果今晚要入去，請救人為主。
報仇不要今晚。

推

pish

你幾時報仇佢都會出刀架啦

你可以等佢半夜三間殺佢措手不及

如果做好報仇覺悟，可以先起底，逐一擊破
e家黑鄉警大聯盟，企定定等你黎

求大家，日後還要大家的勇氣

推

同埋阻大家2分鐘

［緊急］向警方舉報何君堯

元朗巴打走吖，
今次警黑都係現場好易合作
比人斬死斬重傷無so吖

be water

求大家不要中計，過幾日先搞未遲

我覺得我自己係p牌，力量好微，求大家幫手勸各位冷靜d

總之唔好on99捱打 一係就全力走 一係就全力還拖 比佢地知道你都痴撚線

而家唔好去元朗 傳緊出刀手劈人 無論係真定假
報警唔會有人黎 萬一真係比人圍 無人保到你
班黑社會係無性 為左自己既性命安全 唔好而家入去

係呀，我入左佢地tg，好擔心。
匹夫之勇好難贏，一定要突擊佢地

屌你老母，人地打你唔好鳩叫唔好打啦，要還拖，香港唔係和理非既地方

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

還拖！ 各位巴打小心

還拖要有計劃

屌你老母，比牛屎佬連大肚婆都打點忍呀

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

如果呢單嘢唔唔還拖，大家等收皮啦

如果火攻，都要計劃邊條路攻，攻邊度。
如果開拖，人地有齊架餐，你帶去只會俾狗咬

唔係唔還，係睇時機。
你覺得某一日半夜三間燒野易d，定係e家係佢面前燒易d？